尖咀告急！低谷每日賣得三杯 茶飲店拒國貨不為價錢犧牲質素

Tea Express Bar by Jrink
地址 ：尖沙咀河內道18號K11購物藝術館2樓201號舖
電話號碼：60737072
營業時間：星期一至日 12:00 - 20:30

住附近嘅可以得閒幫襯

價錢偏貴但高質

唔係打手

飲品鋪真心難搞

都係嘅但盡力啦真心唔想咁高質嘅嘢冇咗

尖沙咀咁多office. 大家一人一杯都夠做啦
我唔係尖沙咀番工。早幾星期見到佢告急。行開都去買左杯。係幾好飲。Starbucks個價都差唔多啦。
大家係尖沙咀番工既幫幫手。

租k11 水電租一個月到底幾錢

推

幫推

前排喺嘅job site見佢請pt

真心主住附近或者返工可以幫幫手

想試佢個伯爵朱古力

識揀

飲過一次宇治抹茶奶蓋好飲到瀨屎

呢間店主話用法國日本原材料唔用大陸原材料